誰是警隊金句王？

謝振中：
ErSir江永祥：
李桂華：
歡迎大家係下面熱烈討論 講你心入面嘅警隊金句王出黎
光復香港 時代革命！

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了